一群中學生手足搞佐個網路公投，有關民主派延任議會的去留

轉自山城青學社IYIHK

我地係一班中學生，
立法會選舉我地係冇得投票。
我地希望整呢一個Google Form，整一個公投，俾各位投票。
投票臨時立法會民主派嘅去留。

呢一個投票會進行120小時 (5日)
由星期日晚上9:30開始，去到星期五晚上9:30截止。

希望各位可以share呢一個投票link，我地預計投票人數係480,000，初選公投嘅八成，選民登記超過10%。

歡迎follow我哋嘅Instagram
山城青年學社
學民為城學生聯盟

投票連結

推，send比多d人睇到

中學生仲做搞手，都算小
大家支持下

我岩岩仲study緊個google form
睇黎可以做freerider

推

Push

推下啦

做多Ｄ公投愈好
愈知道個意向
個誤差應該會愈小

不如推呢個做民間網上公投?

大家幫手推下，Thank You

咁我照整?

done

中學生手足好有heart

難，因為Google Form
可以比人惡意刷

所以應該都只能做參考
愈多依D就愈知個意向

百花齊放都唔錯架

推下

Thank You，幫手推

雖然用google form一定做唔到實際公投效果
不過都值得支持
推

民主黨 會好似十年前咁：

抔葛對自己不利既公投

文宣任務日日有責 唔洗thx

人人

推一推

照整啦
遲Ｄ睇下會唔會將所有調查一齊列出黎，可以拎黎做參考

豬豬果個專睇連登仔既意向再比較出面既結果

我再諗下整google form好定用連登正負皮公投好,我今日個po結果都算一面倒,1000 vs <300(好多仲係禁錯)

推！！！！

Google formlihkg d 五毛都好鬼多 何况gmail ac

連登正負評，好容易只係連登仔圍爐，感覺無咩意思

Ya,我都覺我做代表連登嘅比較好

同埋要正名拒絕延任/人大委任

咁人地中學生做，未當支持下
表個態，又唔一定拎黎作準

如果要真1人1票，你唔做返初選個種都好難

支持 不過都係參考性質 始終要搵個有公信力機構做

連登仔我覺得七成係支持杯葛架啦

票已投

都要總結下既

因為依件事都算幾大件事
大家都唔清楚邊邊先係大多數意向

我聽日應該會開個大力鞭泛民嘅po先
得鐘庭耀個poll星期二出再係連登投

到時如果民調結果係支持走人多d
再配合連登個效果應該大d

暫時睇支持走嘅多過留,但未至於好一面倒
同埋好多支持留嘅人似未搞清楚固中因由
今日燒山段片已經令好多人轉軑

再推

如果真係最後留低嘅話，好心泛民做好啲，咪喺度好正經咁樣討論政策

最少都要做到民進黨級別嘅抗爭

ppppppppp

iiiiiiiiiiiiiiiiiii

ssssssssssssssssss

所以香港民意個個民調好大機會有偏差
因為近幾日先多人真心諗依個問題

hhhhhhhhhhhhhhh

萬一個poll係五五波...

投了

佢地一郁就有保安人牆,又有黨安法架頸
其實完全唔明可以做到咩

推推推推推

中老年人偏向留
因為佢地自己唔會諗，只會接收泛民KOL講
我屋企人就係受害者，接收完唔諗

後尾同盡量客觀講留的好壞處，叫佢自己諗下

其實叫「拒絕委任」比總辭更好

算啦我open mind少少啦

如果最後大家係支持留嘅話，我諗我哋要金睛火眼望住民主派做乜鬼嘢

推左先

推推

推推推

可能驚好似新加坡咁樣掛

推推推推

即係咁，如果你拎過TG入去搞9個議會
做真. 議會抗爭 可能我都會支持留

但做激D的人根本太小,黎黎去去得3個
如果唔係初選就唔洗選舉年青個班入去啦

推推推推推推

推推推推推推推

up

激個啲俾人dq曬了

pish

推推推推推推推推

推推推推推推推推推

好似勸喻tvb廣告商咁

推推推推推推推推推推

有無通知過泛民等會做投票？一陣你做完其他人又做

推推推推推推推推推推推

其實我係咁諗
中共DQ係睇年齡同手法黎DQ

對中共黎講唔比個議會年青化係最重要
進可攻,退可守

年青人入去太多不確定因素,所以中共係唔會比年青新一代入去

推推推推推推推推推推推推

佢地最近d民調結果都令人幾失望
押後選舉得55%反對
早排黨安法得57%反對
認為第三波責任係邊境漏洞得6成到
反對境外投票都係57%

推推推推推推推推推推推推推

有冇睇蕭生睇完覺得駁唔到

推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推

要梁耀忠掉番草

因為好多都係豬
我自己主觀咁睇

好多豬真係覺得因為所謂疫情問題推遲係無問題架

咁就幾麻煩

要幫手spread燒山袁爸d片

TUI

推推推推推推推推推推推推推推推推

推推推推推推推推推推推推推推推推推

要一班思想故步自封嘅人留喺度好過啦

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

push

唔做主席

黨安法直程條問題有誤導性
佢係問你認唔認同香港要就國家安全立法

香港依家大部份人都係唔支持港獨
同埋有部份人係怕死到一個點

仲記得71個晚好撚多人刪FB,TWITTER,LIHKG POST

仆街

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

佢地d抗爭其實都係舉下牌叫下
俾保安狗三兩下就襟低

不過其實我唔覺議會內仲有空間抗爭
今時今日所謂議會抗爭應該係要摧毀佢合法性同認受性

可以加埋落你聽日個po
但係點spread比中年人share 埋heidi嘅post？

藍屍呢大半年真係好勤力做文宣
同時封哂我地文宣接觸到港豬嘅渠道

真心唔明有哂理由境外投票反對都唔過6成

你中老年人先會多唔同的野要顧，一定激唔起
有政黨包伏的，基本上為自己個黨，總辭先係唔理性

好多人笑破局2隻字，其實中共的確好怕破局
佢依家每做一樣野係香港，都係有國際政治代價

某程度上係個覺悟測試嚟 驚唔可恥 不過怕死又話自己怕死先可恥

投咗
而家啲中學生真係叻

已發出街

因為豬係唔會認真諗有咩問題
好直接單向思考

有埋境外投票呀，幾好下，幾公平
症情延後選舉，都幾好啊，係啊，為公眾健康

佢地好鐘意會屌返你陰謀論政府，同為反而反
叫佢諗多Ｄ，佢地就會話我自己都未搞惦

樓豬 上咗熱門 咁我瞓先

Thank You

大家可唔可以幫手Share去唔同地方
感謝

早唞啦bobo聽日要返工

Sure

中老年人可能本身都睇開佢
最驚係劉細良同佢打對台
佢都超多中老年和理非fans
佢個日問大家留定走一面倒揀走
然後佢好似hang咗機唔識答

bye bye

其實之前三不投聯署好成功好大迴響，
希望搞手願意再搞一次

要度度點樣投先有認受性...

要呢班豬因為同一理念企係我地度難d
只可以用其他議題令佢地企政府對面

第三波,禁堂食,唔派錢呢d比較動搖到佢地

留名

係反應過度
即係無覺悟要付出

連登有一排都係到搞"擦邊球"

正正經經 打光復香港,時代革命都怕啦大把人

三不投團隊唔清楚個光譜
如果好親泛民佢地就應該唔會搞

劉細良太聰明個人
我對佢所講的野會有警界

真心聽佢會聽，但我會聽得好仔細
因為佢始終係政府做過＂政治顧問＂
所以對於點吹風同誤導人好清楚

簡單黎講就係關唔關自己事，會唔會直接影唔影響到自己

黎明行動其實有做成民意（豬意）逆轉架其實
不過中大理大實在太過份所以區選先會咁一面倒

好易刷結果

點樣防止重覆投?

我覺得佢so far嘅對每件事嘅立場都算合理
佢光譜係近泛民,但冇吳志森李慧玲個類咁膠
上次捽飛機師同大屌白頭佬都覺得佢幾公道

但如果佢今次支持留任會對好失望

佢就係知道民眾大多數會反對，所以唔會正式表態講支持定唔支持
但會暗中講下支持留任的好處咁，對上幾次都有聽
希望可以改變到民眾睇法
對上幾次都試佐好多次佢地聽眾的睇法

因為肅生出片，所以都幾大機會聽日節目佢會表下態

Exact7ly,對港豬同淺藍要用切身實質野講
同佢地一定冇可能成為同路人
但至少要令佢地變成敵人嘅敵人

我覺得同一道理應用落支那人度都一樣
但點樣令文宣接觸到支那人又係另一個問題

劉細良最值得聽就係佢估特區政府的陰謀同陷阱係估得好準下
國際同抗爭做法就聽下算，因為出錯率都高

其實叫戴耀庭搞多次公投得唔得？

cls

點解政府民意會咁差
因為政府解決唔到社會問題，疫情問題，政治問題

所以佢地對特區政府係有負面睇法
但一去到唔直接影響自己的事，佢地就會有唔同態度去睇返政府
因為唔會仔細諗有咩問題

我估難了，先唔講唔同政黨認唔認
只係錢都難搞了，如果到時大公又放料話公投違黨安法，到時又搞唔成

而且依個時間點聚人去投票都難，班黑警實係投票站搞９你
位位２０００

最緊要有個高認受既公投

係嘅
但始終公信力會好d

推咗先

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

試推

佢上星期二就係問人支持留定走
然後結果一面倒佢就hang咗幾秒
然後再滲下滲下講利弊

幫手推下先

Pushhh

叫佢地加埋總辭作用同後續行動啦，無頭無尾，你做問卷都有旨意

唔係唔支持公投，但未免太快 你試下問身邊嘅人知唔知總辭係講緊發生咩事，肯定好多人答唔到 當仍然有太多人未清楚係咩一回事就發起投票，好危險

你可以補充下總辭意義，出面好撚多post 一味屌泛民無總辭
中年手足睇完都無概念，到底總辭係為咩

唔係總辭, 係拒絕委任

支持，你哋好有心

已經投咗，多謝你哋

Pish

係,好多人淨係熱狗式冷嘲熱諷
完全冇講拒絕委任嘅因由同後果
不過今晚燒山段片好似都叫醒咗幾多人
我聽日都會開po講下利弊

都有道理

推呀

誇張d又得，辭完出海外建立海外議會，加速制裁

我阿爸睇咗蕭生好多年

無知一問，點樣避免藍屍搞亂檔

話時話有冇官方公投